點解可以咁悶

唔知

想4

包皮is your Fd?

唔可以

Why

我都想知
我坐左幾個鐘啦係公司

要折磨你

今日先星期一

屌你老母

上個禮拜新入職

甘惡

遲下就忙

做咩咁high

悶到想嘔

佢on9 ga!!!!!!!

嘔未

知左好耐

好彩有正常人

就快